「今晚只有一個節目」去太子地鐵站要求黨鐵交出831CCTV!

知道每日都有好多節目

當我小心眼又好點都好，無啦啦有犬結婚講曬地址時間...大家唔使去，職員有良知嘅識得處理

但今晚節目只有一個，就係

要求黨鐵交出831 CCTV!

1930已經係del片啦，可以嘅大家早少少去

大家只係想清楚了解個事實！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

831太子嘅post有啲似當初不斷下沉嘅機場post

7/9機場更新 求求大家

Up

推

推爆佢!!!!!!!!!!!!!!

去總部 定 太子站好呢

太子站

個post希望大家唔好分散其他注意力

再推